喺街見到ex拖住個鬼佬…

同佢散左半年 佢之前仲同我講自己唔想再拍拖住
點知今日同fd出去飲嘢
就見到佢拖住個鬼佬好開心好sweet咁

講你就信

女人講嘢你都信？

咁都好信

分分鐘一早帶緊帽

半年都唔拍得拖

分左就唔好理啦屌
咁你咪去溝番條鬼妹囉

一係你屌鬼佬

個個女仔分手都咁
呢個仲要食洋腸tim 唔洗為佢傷心la

又唔係你條女 你理得人食乜腸

btw 如果本身唔係食開洋腸、蒲開 通常都係前度香港男朋友太仆街 先會轉去食洋腸

怪就怪你條腸仔太細

半年仲想點

係，你咁短，忍咗好耐
終於食到啲正常腸

拖鬼佬緊係好開心好sweet架啦

肯定又係聽到人講英文就狗衝埋去啦 所以我成日巴打講 出去飲野溝女識講英文就已經贏一半

拎去結紮好冇
半年其實夠耐啦

呢樣真呀 唔好話食洋腸
上次著件老西 扮下ABC班囡都已經咁嘅樣
但英文差嘅就唔好勉強喇
利申：真。外國讀書返黎

亞洲腸拖洋腸

人地食洋腸都唔食你啦

其實真係唔係個個鬼佬都好大撚架
我team有5個鬼 去洗手間睇過曬
得一個係特別大
其他4個真係同我地差唔多

樓主唔洗灰 我Ex嗰陣成日搵我同佢嘅同事比較
嫌我英文差又借啲依鬧我無用
我一嬲之下飛左佢
再出去上EF上堂 同埋出去做GYM
最後溝左個鬼妹 早排先俾佢撞到我拍拖

FF